[
    {
        "randomId": 96
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera ba Manzi bitwaza amacumu bayacuritse",
            "option_1": "Agahwa mu rwondo",
            "option_2": "Imirizo y'inka",
            "option_3": "Inturo mu muvumo",
            "option_4": "Ibipfunsi",
            "correct_answer": "Imirizo y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Bihembyiheru imfizi ya Bigutu",
            "option_1": "Ibibonobono",
            "option_2": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_3": "Imiduha",
            "option_4": "Irobe",
            "correct_answer": "Imiduha"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Imbehe za Nyirabangana zingana zose",
            "option_1": "Uburiri bw'umwami",
            "option_2": "Isi n' ijuru",
            "option_3": "Inkono mu mashyiga",
            "option_4": "Uruzi; ishami ry'uruzi",
            "correct_answer": "Isi n' ijuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Sogokuru w'ibihigi nyinshi",
            "option_1": "Umukenke",
            "option_2": "Amabyi y'umushumba",
            "option_3": "Umutobotobo",
            "option_4": "Urusenge",
            "correct_answer": "Umutobotobo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Imana y'ishyanga irabagira mu ishyamba",
            "option_1": "Ishavu",
            "option_2": "Ibuye n'umutarimba",
            "option_3": "Umuhotora; umuhoro",
            "option_4": "Inyambo z'umutindi",
            "correct_answer": "Ishavu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kati \"papari\" kati \"pa\", mukuru wayo iti mpore",
            "option_1": "Umubirigi",
            "option_2": "Akuho mu ntango",
            "option_3": "Amano y'inanga",
            "option_4": "Ururo mu mateke",
            "correct_answer": "Akuho mu ntango"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Rushiramazinda rwa ntibazirikana Rubanda mushishwa nabi",
            "option_1": "Intashya",
            "option_2": "Icyuho; ikibyindi",
            "option_3": "Agakono ko mu cyi",
            "option_4": "Gusaba uwo wenyine",
            "correct_answer": "Gusaba uwo wenyine"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Hagarara mu itahe najye mpagarare mu itongo",
            "option_1": "Ibisunzu bya rusake",
            "option_2": "Abarinzi b'inyoni; inzara mu bana",
            "option_3": "Intashya",
            "option_4": "Ikinyugunyugu",
            "correct_answer": "Intashya"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Gacika kabaho",
            "option_1": "Uburiri bw'umwami",
            "option_2": "Ifuni",
            "option_3": "Umusatsi ; urukangaga",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Umusatsi ; urukangaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Maguru ijana kabuno kaboze, hembe rimwe",
            "option_1": "Inzu",
            "option_2": "Uburiri; urusenge",
            "option_3": "Urubumbiro; itongo",
            "option_4": "Agahanga k'ifumberi",
            "correct_answer": "Inzu"
        }
    }
]